有無人上網無啦啦㩒下㩒下會突然睇左成套周星馳？

今朝有人post李思捷條電影預告》有人話佢同陳百祥同lv〉有人話阿叻演多隆好笑好多》上youtube睇多隆短片〉直接搵鹿鼎記2睇

我

曹震豪mv->有句對話講西遊記仙履奇緣
->youtube聽一生所愛->睇番月光寶盒同仙履奇緣

你條撚屌真係好得閒

見到葉德嫺之後就睇左成套逃學威龍2